Politel-Console
===============

Aplikasi student's portal kampus http://students.politekniktelkom.ac.id berbasis console. untuk mempercepat aja :P

##Quickstart:
* install [python v2.7.*](http://python.org/ftp/python/2.7.5/python-2.7.5.msi) bagi pengguna windows
* bagi pengguna linux secara default python telah terinstall sehingga cukup menjalankan saja.

##cara penggunaan: 

**windows user :** ```$ Politel.py <username>```

**linux user   :** ```$ python Politel.py <username>```



